半場比人入3球都叫大巴足球？

叫垃圾足球啦

魔三進攻足球

自抽型d?

打下遊都都攻唔入

又扮撚哂唔撚係獌狗
自己撐邊隊都唔敢認

做咩啫你

我20隊球迷

喂 摩連奴

on9=假曼

我今季轉做利迷了

人之常情姐咁柒我都唔想認啦

yes做利迷了

雜種狗

yes

你？

啱呀 有位就入

你條獌狗冚家剷返去你嘅狗竇啦

精神分裂

今季做利迷sor

獌狗真係特別柒 認做死對頭既球迷都做得出 好心啦屌你老母

人狗之別

屌奶星賤種獌又黎料

都係狗黎

屌你老母咁撚串
隊隊都有被稱做乜狗物狗架啦 你都係狗黎添 但係無人會認係對家既狗囉